廢柴ielts操writing

我想咁多位 ielts寫作可以點操 真心好無助
加上自己又無底
有時睇見條題目都唔知點寫 或者 諗到點寫或寫唔出
想問下有無咩書可以值得買黎睇下 或者 有咩心得可以好快咁善自己嘅writing
Aim 6.5
Dse writing 3 overall 3
求咁多位指教

最好睇多d範文 你會發現ielts對paraphrasing 有特別嘅執著 你要學識點去用唔同嘅寫法去表達同一個意思
可以試下cambridge ielts book 5 起手

有框架 例如題目係兩邊opinions 就一段intro 兩邊意見各一段再ending 就算文筆唔好睇落都靚仔D

巴打係咪講緊利大於弊個d題
如果我一段intro
2段支持自己嘅觀點
一段conclusion
咁寫又得唔得

我做緊cambridge ielts book12

佢入面d範文通常都係得5-6分嘅student sample
所以諗住買d書睇下 有咩方法改下d作文

買 Ielts Write Right
有好多範文 仲有好多vocab同埋罐頭句比你背
part1&2都要留意成篇文個structure

利申 試過part2內容有離題但靠vocab同structure都去到6

留意要加番個駁論 篇文會靚啲

絕對認同，我task 1狂paraphrase,task 2唔夠時間寫左100字都6.5. 利申祼考

咁癲 唔係話唔夠字會扣分咩 你咁都有6.5 你task1咪寫得好好

操reading同writing既回報係大大超過writing

ielts只可以靠熟

6.5-7 呢個人位大致係dse 4左右

我知 但係呢份卷低分都會拉低好多

都係好似上面巴打咁講
睇下啲範文學佢點樣分段 學佢用既框架去令你篇文 organised
我個陣就兩篇都分四段
仲有記得ielts好著重你sentence structure ,盡量避免長加complex嘅句子，因為易出錯，唔好弄巧成拙，用簡單嘅短句表達到你想講咩就得

作一篇出黎比連登仔笑下就有進步

對對對

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

哇難